asos一問

想問dse全2係咪就入到asos??

Asos

你一定入唔到我正係知

仲打算入黎認真答

以為問買衫野

Asso
係有22222，仲睇你想入咩科，有d唔係2就入到
如果想入hkcc 最好報左e-app interview 拎咗cconditional offer先

Sorry 我係文盲串錯字

計六科二？

Associate Degree
基本上係22222 但係睇你入咩科啦 要求有少少唔一樣 Asso 都有分好多唔同U嘅專上學院e.g. ( hkcc,Bucie,cccu...)
同樓上一樣，Eapp係個好嘅方法，報完去interview再拿 conditional offer.

不過如果自問讀書唔太好，基本合格，認為HD會比較適合。 btw 只係我嘅建議 ，問多啲人嘅意見，分析多啲更好出路。 加油努力讀書

Hkcc定bu cie好啲 ？多謝巴打解答

其實就冇話邊個好啲嘅，同埋每間Asso 專上院校入面嘅風氣都唔一樣，所以巴打我就是比較吾到啦。建議你問下其他人意見。不過我認為最緊要係適唔適合你選擇嘅program.

HD > Asso
利申：過來人 asso yr1

Hkcc比人吹捧多d

應該五科都得掛，唔清楚

旅款我想 求意見

以為問買衫嘢

asshole 3大
hkcc cccu Hkuspace
不過通常hkcc會好啲既
sci同Asso of art就space
bucie除咗pe fine art之外都咪讀啦

吾你老母

傳理都好似經出名喎